DSE數學難係邊？

中英LS唔講啦，始終作文咁主觀嘅嘢唔係咁好評論。

但DSE份數學頭paper 1 頭 15題真係送分，係得最尾幾題要叫做下，真正要諗嘅係最後一題。點解都仲有人可以攞5以下？

咁都拎黎打飛機

Agger

所以dse數學係性價比最高
有讀書就拎到5

中英LS就算作文係主觀都咁撚簡單,點解樓主拎唔到5**?

我都唔知

真係冇咩難度
考嗰陣做完仲有一粒鐘 卷都冇check就訓左 最後5**

係精神嘅

難在要就啱考評局嘅marking scheme嚟答
每次都喺explain題扣鳩我一兩分
好難滿分

你又知我冇5**

有做過pp就知ms個原理

我都覺唔難
不過4咗

一睇就知樓主5
點解都仲有人可以攞5**以下？

咁係你唔跟marking啫
咁簡單嘅嘢都唔做
怪得邊個

唔好懶聰明得唔得？我話5以下係預埋班人有藉口話，咩唔小心加緊張，又乜又盛。
你講嘢個correlation 弱到咁就唔好衝出嚟柒啦

叻啦叻啦

👌

嗯

個陣由2操到最後5 B2除左prob個題其餘鳩答

唔會答岩就有分？ 要跟ms?

鳩答都5，點解有人可以攞低過5

中文閱讀卷答岩哂就有5星星 唔明點解有人拎2
英文卷又係

又俾壓力班dse雞

攞到5都唔係好勁姐

最重要都係英文依科

人各有長處嘅 唔洗噤樣拎優越感喎 有啲人係天生數感唔好都冇計

我試過同班Band 3尾既人操百分數，同一類題做10次，第11次都仲可以唔識做（全部題目都係兩步驟計售價，改動既部分只係數字同埋係賺定蝕）
咁你話呢班人最多攞乜野grade？

呢班人係用黎墊底 lvu lv1 lv2

無難度
我用算盤都可以5**

補過呢啲學生
完全唔知可以點教

科科都咁易
唔明點解有人可以無七科5**

根本冇心學，有良心啲嘅就叫佢地唔好浪費金錢補習

英文操完都唔穩攞5嘛 maths呢d真係死操就有 唔係俾壓力

我又真係想睇下

乜你仲要用算盤

樓主好叻叻呀 d logic簡直完美
數學天分好高 好威威呀

屌你老母 你開呢個post都係想咁姐

推到去考

其實唔難

收皮啦弱智

冇人話難

我拎4

-1<sinx<1

<=同=>先岩

畫圖
Y=2 同 Y=sinX 冇 interception

DSE咁撚簡單我都唔明難係邊
利申入左劍橋